點解高登官方app要去到今時今日先肯改善？

係咪間接話比人聽你以前從來冇尊重過班巴絲？冇聽取過民意？
要去到呢個地步先識驚 嗱嗱臨推個垃圾update出黎想挽留我地？sorry 不了
早洩你搞到呢個田地係自己攞嚟，冇得怪其他人 要記住冇左我地你個廢鳩forum連狗都唔屌
而家仲學人瘋狂出notice一哭二罵三上吊想我地返去？收嗲啦沐契

恨鐵不成鋼

自從裝咗LIHKG, 無上過高登

高登app我都del埋

望裝過官方app 但留番hkg+做紀念

無裝過